連登幾時開個錢債綠帽借刀台比班新會員呀

日日都幾個post 追債 綠帽
清一色乜料都冇, 得人地個FB IG
借你老母力

真 啲辛會然好低汁🤮